---
date: '2003-04-11'
excerpt: Allez, on en parle un petit peu car vous allez croire qu'on a abandonné le développement ! Ça fait maintenant 3 semaines qu'on bosse exclusivement...
tags:
- solarus
title: Des nouvelles de ZAP
---

Allez, on en parle un petit peu car vous allez croire qu'on a abandonné le développement ! Ça fait maintenant 3 semaines qu'on bosse exclusivement sur ce jeu, j'en fini par laisser mon second site un peu à l'abandon. En tout cas, ça avance, très vite, on a une vraie complémentarité avec Christopho ce qui fait que chacun à une tache particulière à faire et ça prend donc deux fois moins de temps (un peu comme les deux processeurs du Gamecube).

Si nous ne voulons toujours pas donner une date de sortie c'est que nous craignons de ne pas la respecter et quand on voit les bugs qu'on rencontre, on retarde nos prévisions. Pas évident tout ça, enfin, on peut espérer une date de sortie avant l'été mais on en est pas sûr à 100%.
